const quizQuestions11 = [
    {
        question: "Para evitar fracassos em produtos soldados, o soldador deve:",
        answers: [
            "Esmerilhar cada cordão de solda até uma profundidade de 3 mm",
            "Seguir totalmente a especificação de procedimento de soldagem",
            "Soldar lentamente e seguramente",
            "Seguir seus instintos de habilidade na soldagem, após treinamento"
        ],
        correctAnswer: "1"
    },
    {
        question: "Sobre o uso de gases na soldagem MAG de aços comuns ao carbono, é correto afirmar que:",
        answers: [
            "Com CO2 puro a solda se torna azulada",
            "A solda se torna quebradiça ao se utilizar uma mistura 82% argônio e 18% CO2",
            "CO2 puro proporciona menos respingos",
            "CO2 puro proporciona mais respingos"
        ],
        correctAnswer: "3"
    },
    {
        question: "No corte por chama (oxicorte), o material a ser cortado é localmente",
        answers: [
            "aquecido pela chama, fundido e removido pelo jato de oxigênio",
            "aquecido pela chama, oxidado, o óxido é fundido e expulso pelo jato de oxigênio",
            "fundido e aquecido pelo jato de acetileno ou GLP",
            "aquecido pela chama, oxidado pelo acetileno ou GLP, fundido e expulso pelo jato de oxigênio"
        ],
        correctAnswer: "1"
    },
    {
        question: "O corte por chama (oxicorte) de aços carbono se dá",
        answers: [
            "somente devido ao calor da chama",
            "devido ao calor da chama, seguido de pancada mecânica no final para a peça soltar",
            "aquecimento através de chama, seguido de oxidação do metal e posterior expulsão do fundido através de jato"
                + " de oxigênio",
            "por vaporização do metal, já que é um processo com grande concentração de energia"
        ],
        correctAnswer: "2"
    },
    {
        question: "No corte por chama (oxicorte), quais dos gases não se aplica no processo?",
        answers: [
            "Ar comprimido",
            "Oxigênio",
            "Acetileno",
            "GLP"
        ],
        correctAnswer: "0"
    },
    {
        question: "Qual material pode ser cortado por processo a chama (oxicorte) sem acessório adicional?",
        answers: [
            "Alumínio",
            "Cobre",
            "Aço carbono",
            "Ferro fundido cinzento"
        ],
        correctAnswer: "2"
    },
    {
        question: "Uma chama carburante é caracterizada por:",
        answers: [
            "Excesso de oxigênio em relação ao acetileno",
            "Excesso de acetileno em relação ao oxigênio",
            "Mistura dos gases em igual proporção",
            "Nenhuma das anteriores"
        ],
        correctAnswer: "1"
    },
    {
        question: "Uma chama oxidante é caracterizada por:",
        answers: [
            "Excesso de oxigênio em relação ao acetileno",
            "Excesso de acetileno em relação ao oxigênio",
            "Mistura dos gases em igual proporção",
            "Nenhuma das anteriores"
        ],
        correctAnswer: "0"
    },
    {
        question: "Em qual polaridade que a porta-eletrodo deve ser ligada no processo de goivagem a arco com eletrodo"
                    + " de grafite? ",
        answers: [
            "No borne marcado como polaridade negativa (- ou CC-)",
            "Não importa o borne, pois se deve usar em corrente alternada",
            "Não importa, pois a remoção é feita pelo ar comprimido",
            "No borne marcado como polaridade positiva (+ ou CC+)"
        ],
        correctAnswer: "3"
    },
    {
        question: "Qual dos materiais abaixo você não usaria para fazer um pequeno tubo e emendar as duas mangueiras que"
                    + " conduzem acetileno? ",
        answers: [
            "Alumínio, pois ele possui baixa resistência mecânica",
            "Aço, pois ele pode oxidar",
            "Cobre, pois ele reage com acetileno provocando explosão",
            "Aço inoxidável, pois contém alto teor de cromo que reage com o acetileno"
        ],
        correctAnswer: "2"
    },
    {
        question: "O refino de grão em um aço promove",
        answers: [
            "aumento de resistência ao escoamento por tração ",
            "aumento de resistência à fluência",
            "aumento de resistência à corrosão",
            "aumento de dureza e ductilidade"
        ],
        correctAnswer: "0"
    }
];